譚文豪型棍

一個頂成班狗
大家安全撤退

你咩職位呀？你唔係commander你唔好出聲啦！

即刻收撚咗皮

我行得同你咁近
你用咩mic啫

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分

好撚串呀個女督察：「譚文豪，請你立即離開警方防線！」
譚文豪：「咁叫對話呀？你返學堂學過喇你！」

屌你老母推記者

完全漠視記者安全！
屌你老母追究到底！

其實係要應該叫譚文豪議員，無大無細

係咪cls啊
議員記者都夠膽推

警狗有好多次為自己平反既機會，依家自己發難，真係神仙都難救

urgent: Police attacking reporters in MK!!!!!

又可以文宣狗狗

呢鋪警犬又衰多兩錢重

求片

阿sir係咪拗唔贏老羞成怒？

撚狗

撚到